[已Backup]卧底狗掟氣油彈

Thx

核彈紅燈

仆你個街仲唔斷正？

斷到正,睇下差佬點解釋

犬: 做法不完美，有不足，需改善。

Please upload to pornhub and Twitter

Sd比外媒

推！